［見鬼攻略］見到又捉到時要做嘅嘢！

朋友話：「其實果個陸軍裝頭，一睇就feel到咩料啦。擺明設局裝你，下次醒啲好冇。」

仲話：「唔好打佢，應該笠件平反64 T-shirt嚮佢身上，搭膊頭影張相。到時張相傳反上去，咪贏曬囉⋯⋯」

嗱，咁係會屌：「邊撚到整件tee呀？！」

屌！咁咪整張大卡片佢囉，一樣啫！仲要即刻護送佢走添呀！

大家記得喇！